用建制果招，DQ

同狗隻投訴科講d狗違反當初入職誓言
包括不對他人懷有惡意及不敵視他人
要求DQ相關狗隻

你地話有冇得諗

同狗投訴狗

冇樣
有樣又冇no

但係有樣有no都冇得投訴

根本就應該肉體上DQ佢地
個政制已經比佢地玩弄到體無完膚

佢實查你一年兩年 之後話無實料 吉佢唔入嫁啦
唔好曬氣啦